有冇人覺得越亂越興奮

睇唔睇到一個又一個翻身機會?

好撚興奮

翻乜撚身
一齊仆街就夠啦

得連登亂出面啲人其實冇咩野

天滅中共嘛

大洗牌

出去咳 啲人就亂

好興奮 好爽

和你咳

真

爛命一條 同到啲新移民同藍屍一齊奶野都開心

一個肺炎比得上十萬個勇武兄弟

無錯 草木皆兵 亂到仆街

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

最鐘意無政府狀態

啲人咪行開囉，有幾亂
唔通會鳩叫喪跑咩

你老母死左，算唔算亂？

好多藍絲驚亂 去嚟負評

黎明來到

見到你會

要有一個無去過武漢嘅人感染先會開始識亂

P牌仔甩P 連登都會亂

天滅中共

Yes....

好撚爽

林鄭中招仲興奮

到時我會對住佢遺體打J以表尊重

我死唔緊要最緊要係拉埋支那國死

手榴彈

攬炒唔係得個講字
真正攬炒係要附出代價

唔好傻啦個個都好似你咁諗有乜可能有翻身。

內心要有真正既愉悅感 咁先係真攬炒
我唔係得個講字 我真係好撚興奮

世界末日咁

我爽就得

手持午餐肉...

今次應該係手持豬嘴

?

繼續吹風 大家鬥搶口罩

你試下繁忙時間係黨鐵車廂咳幾下

睇到人捱貴貨都覺得爽

利申 一早大把貨

清係和你咳手足?

我毅進我無野輸

其實而家仲有好多人咳，根本冇人會有大反應
最多咪掩吓口鼻擰轉身咁

good afternoon sir

唔會做出面
但心底真係興奮的

老實講香港人可以同全球最大毒瘤支那一齊收皮
都算係為呢個世界做返件好事

下 我會指撚住佢嚟屌 咁又會亂一亂

死得愈多支那人我愈興奮

抗爭良機！武肺中共已無力兼顧香港情況，係千載難逢嘅抗爭黃金時間

魚蛋論係真攬炒囉屌

戴豬咀出街防唔防到 ？

真啊
冇諗過可以翻身
淨係想一齊仆街啫

咁廢 我要核彈

我明白 大家都係毒撚
所以上嚟連登講下自己有幾興奮

汰弱留強, 適者生存,
同藍絲廢老鬥長命, 睇下邊個率先被淘汰

短命姐

武漢之前咪又係咁
其他人普遍冇野就代表真係冇野咩
不嬲大部分人都係殺到埋身先哭天搶地

啲whatsapp group響到

睇啲死亡數字升開心過睇恒指升

好似啲英雄片同個奸角攬炒

你係咪有病呀

期待見到呢個畫面

越大鍋越快樂

唔知 都冇人知呢個病啲detail

去藍店咳

都未有人周街搶野強姦未夠亂
變到第三世界咁就o岩

咁我寧願識得亂做多啲防範
出面啲人唔識保護自己有事先黎後悔

屌你篤灰狗

真心爽！頭先落街見到成街都帶
連藍絲都帶
又贏！

好撚興奮終於有機會屌鳩小粉紅老豆老母

翻身就未必到我
但睇住呢啲疫症爆發真係好爽

利申 ： 反社會人格

攬炒後就是革命的時機了,手足準備好啦.

好爽 睇住啲藍絲周圍問人邊到有口罩買

完全唔覺亂

好想見到成日番大陸食海底撈班狗,
同班畜聾好兄弟交差感染

啱啊 仲不停叫人帶口罩 但就只係係連登講
大佬人地要死就唔好阻住人啦 皇上唔急太監急

有咩病?

翻身反肚我開心

好多賣港賊收成期架

周街強姦

黎返次大行動就最好啦

佢要死都阻佢唔到

我！
愈亂愈有機

冇

我諗我都係反社會人格

攬炒從來都唔係口號
未撚驚過...就算死只要唔好太痛苦就得

睇唔到
失敗者就算重新洗牌再嚟過都會係一個失敗者

無話翻身
攬炒

唔夠，死亡數字太少

呢個病會唔僧會經性交傳播? 傳比佢啲兄弟警嫂

一齊仆街就最開心

我

-0-0

全黃抗共暫停
變咗全民抗肺炎
習帝都驚緊全國失控,
只得777喺瑞士最開心, 抗爭終於停

係呀好撚high

爽呀 賺多啲！

高潮中

直達G點

亂極翻身都未到你班垃圾連登仔

啱啱想講 呢半年最興奮既時候

好撚high

其實有
但手足們呀
我唔希望出事係你地
唔該您地自己做足防護措施

射左幾轉

失敗者先睇唔到

好撚high !!!

係

睇啲數字都好爽

自己香港 自己救

睇唔到.中共唔會因此而收皮

總之多難興邦出事就興奮

邊度會亂，係武漢人先會傳染
紅媒繼續寫得好好睇睇

原來連登先係小眾

又嚟今個POST冇JER佢啦 放過佢一個POST啦

燉PK、6胃0、777、中共狗咪覺得越亂越好

有上次經驗
就算個市跌到PK
D人都係會賭之後會回升有突
所以都係唔好FF啦

好撚興奮，見到班港豬排哂隊買口罩就好撚開心

唔好亂！失民意 放佢走

唔通到你? CHING好勁

今舖真·皇天擊殺

攬

Chaos is a ladder

一定要借呢次機會再插港共政府一刀

射左

因間佢追住你嚟咳點算
成身都係佢d飛沫

睇啲WHATSAPP GROUP 見到班師奶周圍問邊到有口罩買就覺得心涼
諗起佢一路又打字慢 眼又花 一路又好擔心個樣就覺得好興奮

香港政府故意引入武漢肺炎，破壞黃色經濟

唔好戴...輸民意架...咳...比佢咳...

希望要真正攬炒

少數派又打飛機

其實有，但唔想身邊嘅人有事

企遠啲開咪指

大陸亂就開心
香港就唔好啦

忽然之間覺得而家坐監係最安全
好似大富翁gum
周街都係旅館 一踩就死
踎監唔使畀太多錢

巴打你走先 我幫你頂住 FEEL到好多人話你對手足唔住 你走啦

你平行時空？我成班frd同屋企人又驚又high

琴日聽到個c9話買咗8盒口罩夠儲備，心諗你依家買都係買埋啲假口罩，人地咳兩聲你直入火葬場罩都唔洗戴

落黨鐵喪咳 搭巴士喪咳 去到邊都喪咳班人就會開始驚

呢句真,啲人係要出現本地人傳人先識警

手足先可以逃出生天囉

係咪我唔小心講咗個地獄梗
講咗我對唔住手足

真
內憂外患
遲早收皮

和你咳手足

依然成村人唔撚肯戴口罩

港共搞唔撚掂
又可以激起民憤

巧hyper

消毒噴霧噴9佢

好撚興奮
全球陷家剷

洗牌既話你有冇足夠既資金去玩

武漢人應該都係咁諗

準備大手掃貨 淘大

當然興奮
你睇到呢個政府咁，你就知道呢個結果係必然

好似莊子咁，手舞足蹈

出街望下幾多人搶口罩啦

儲佢老母都就死啦 儲下口德分搏上天堂好過啦

我係p牌子我都屌7你呀
你老母就死

有無諗過依家班醫護人員同你搏命㗎？

死一堆人，有命繼續玩就好大機會翻身 win or nothing.

班藍絲唔知醒未呢 今次燒到自己果疊啦喎

之前叫全民口罩日叫到口水都乾都冇乜人戴, 而家班廢老已經自動波去搶口罩

琴日係巴士站咳兩聲，D人彈開唒

見人唔戴罩喺佢隔離咳

you know the thing about chaos? It's fair.

岩呀，睇下下面幾時搞工展會仲好啦😂

真攬炒

好奇咩，
兒登仔連海關死三個都照屌柒人啦

我真係唔驚
24歲以下1%

一齊攬炒啦廢老
睇下邊個死先

我已經有覺悟啦 3萬隻無一無辜

老閪都發國難財

有出糧架喎

Joker Chaos

呢個post見到好多連登仔本身爛命一條 無野可輸

左膠連登仔

最好死咁d 狗官

啲收成期中哂肺炎就爽

洗牌時間
唔好再信自由行幫到香港啦

睇住班藍屍死最開心

岩呀

供緊樓嗰班
高薪厚職嗰班

未夠喎

UNUN腳睇新聞 好爽

我有呀 覺得自己好仆街

有部電話上網就以為得天下

樓主講完我更加興奮
我就係要睇住一齊攬炒..

香港要死時,支那都要一齊死

亂，係要敵人陣腳大亂
指揮出錯，死傷無數
暴露千瘡百孔，萬夫所指
為民所棄，冇得番身
咁先叫亂得有價值
呢支籤暫中30%
仲未開心得住

"What do you get when you cross a mentally ill loner with a society that abandons him and treats him like trash? You get what you f**kin' deserve!"

諗多左

真心驚條撚
有出去發夢既 儲埋唔少口罩
之前物資站都一大堆任拎
而家D藍絲廢老就淆哂底 排隊買爛鬼口罩
笑撚死

天滅中共呀！
林奠落地獄

利申# 耶L

支持罷工

依家先黎買，太遲啦

仲要係買藥房嗰啲假貨

點知喺監倉爆發。想走都無得走

每個朝代轉換前, 都係亂到九彩, 共狗氣數已盡, 滅黨日子不遠矣~

一路叫口號一路互屌屎忽

本地仲未有人傳人個案
有先興奮啦
全鳩部都係武漢黎

我要攬炒

你唔好撚on9啦。block.

啱啊
唔亂啲人唔識驚

sad but true

我依家口罩都唔帶

寧為玉碎
不作瓦全

咪係
死返幾十人先興奮都未遲

人傳人個案係有，不過好小
so far冇沙士咁勁
要再觀察下

失敗既人洗完牌都係失敗既人
唔好FF太多

香港如果有人冇去過武漢
但確診先黎興奮未遲

難聽d講，今次係人類大清洗嘅機會

覆佢話黃屍先會買口罩中國人要相信黨，中咗肺炎比習近平嘴啖即使好番曬醫生都唔洗睇

come on baby

全黨死清光

屈鳩佢港獨

咁又唔好
我唔想累人

洗牌機會黎了 最好打埋扙

Agger
窮撚翻條撚毛
就算樓價跌左 班垃圾都係唔會俾得起首期

滅國滅一半都好

我估中國會有一個地方會先爆發示威，不過唔會係武漢

做得衰野多 報應自然黎搵你 興奮唔出奇

唔係自己身邊人咪開心

但而家都搞到咁 真係冚球剷算了

興奮

劇本黎，一亂就放菌
之後又自由行

一諗到一車車中國人病死咗

咳完再問路

今日去藥防買口罩
條隊排到出門口出邊
唔使幾分鐘已經賣咗幾箱
有個呀嬸一買買十盒

P牌狗

+1
想快啲末日

It's fair

攬炒

但啲人咪又係照返工
仲唔戴口罩添

亂先好，亂世出英雄
真係因為咁而變多次沙士疫埠，全部樓瞬間由800萬變負家產，啲藍絲廢老第一個上街遊行，一係逼哂上ifc

你00後？
經歷過沙士嘅香港人都講唔出呢啲說話

亂先爽
供緊樓果d 中產比人炒曬call loan 就爽

攬炒香港唔夠，個天比我地攬炒埋大陸

黃藍攬炒

係，實現攬炒！

其實好驚自己中
唔會話興奮 只會話天滅中共

話明攬炒就梗係咁啦，以為我地講笑嗎？

到時一齊扑街睇吓仲興唔興奮

好撚興奮，越亂越有希望

爽

Somebody just want to watch the world burn

馬鞍山天宇海宜家跌到幾錢?

唔覺亂
未有人死

2012又好,927又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

係 好撚正 大事一件接一件咁出現

窮撚冇智慧想搏亂翻身vs窮撚有智慧想翻身vs有錢有智慧

你估邊個贏

連登係早成個星期講
今日office 平時屌果d 藍絲都即刻整翻個口罩

咁難得有呢個洗牌機會

呢句真

過去咁多個翻身機會你加埋自己老豆老母阿爺阿嫲都未翻到身
憑咩覺得今次可以

睇到一個又一個一齊死既機會
夫復何求

唔講洗唔洗牌
依d係天譴
係報應

食足半年有多花生

我就係要呢的

洗撚翻身咩

唔使真咳㗎

download 啲咳嘅 soundtrack 一上車係咁播

遲早都變成屍殺列車
時機未成熟姐

今日攞咗假
經過藥房 診所
多人到癲

撳錯負評

有私樓屋苑中招，50 萬上車不是夢

咁先好呀，如果依家出面就驚，就無得翻身機會了

攬炒！

最後都係睇你好唔好運

講咩先？

上樓一定唔會跌到以前咁
跌到200萬都無可能

香港人依家死都攬住層樓頂多陣

支那愈亂愈開心，一陣就上網買野送錢俾美帝慶祝

覺呀！

真心好時機

推

Ching住邊頭咁平行空間？我今日一時敏感好大力咁咳左一聲已經成車人連埋司機望住我 利申小巴撚

個post熟口熟面

呢位巴打心水清

唔係喎 廢老親戚嚇到唔敢出街

翻身又靠共產黨.
天滅豬奶.

睇住班廢中廢老賤種藍屍買唔撚到口罩覺得好心涼
成日心入面覺得睇佢地仆街都幾爽
早就有武漢肺炎 而家先黎搶口罩果啲真心幫唔落
所謂黃嘅而家先戴都算 藍果啲快撚啲死撚左佢啦仆街

好開心擔心今晚瞓唔着

發夢病周圍走搭齊港鐵咁多條線
搭足一日

興奮到扯扯地

係時候出擊 血洗藍絲 狗宿舍

Push

Nice

新城市廣場回復清靜

又興奮又驚

好想呢個病真係殺到班支那人，但又驚自己因為咁而死

好我又冇得益，梗係亂好

其實有d

啱， 全部蝗狗死哂又點話

同意

含家剷好過1個死

love to see the world burn

廢老死哂重好
基本上而家TVB維穩
除咗會上連登既後生仔
好多人根本唔知道有幾嚴重

真支爆

真係天滅中共

有少少心涼
又興奮
可以大洗牌

各位不幸染病就去搵最憎個位 殺人於無形

即係你覺得03沙士死咗嘅醫護人員係人工包埋 死咗係合理？
有錢 但個人都唔係度 有撚用
用下個腦先講野啦